國慶同佢大大力慶佢老母！

第一次開po過左尋晚之後我真係嬲L到！國慶同佢慶你老母！一向和理非，因為年紀大根本衝唔到，想諗喺後面幫下啲後生既做支援。尋晚過左一晚回到過去721元朗恐襲之後，真心覺得101國慶應該要幫佢地攪大個慶祝會先得！有冇和理非覺得應該可以做啲咩呢？